﻿ Điều_tra đường_dây buôn_lậu gỗ của Hai_Chi
Trước đó , đối_tượng này đã bị khởi_tố với hàng_loạt tội_danh như cưỡng_đoạt tài_sản , tổ_chức đánh_bạc , cố_ý gây thương_tích , giết người , tàng_trữ và sử_dụng vũ_khí trái_phép ... Ngoài_ra , theo một nguồn tin , Hai_Chi còn tham_gia chạy_án trong một vụ_án tiêu_thụ xe gian tại khu_vực Đồng_Nai .
Dư_luận tại Hàm_Tân ( nơi cư_trú của Hai_Chi ) - cho_biết việc buôn_bán gỗ lậu là một trong các hoạt_động chính của Hai_Chi , y đã thuê người phá rừng , đưa gỗ ra lộ rồi chuyển đi bỏ_mối ở Xuân_Lộc , Hố_Nai ( Đồng_Nai ) và TP.HCM .
L . A . Đ .
